今日電單車 明日私家車 後日大貨車

警甴咁鐘意block路
以後block密啲喇

利申 反對一切違法行為 愛國愛港支持國安法